{
    "page": {
        "1": {
            "src": "./videos/logAndExp_1.mp4",
            "title": "Définitions et propriétés de logarithme népérien",
            "questions": [
                {
                    "question": "Valeurs de base a connaitre : ln(1)=",
                    "answers": {
                        "a": "1",
                        "b": "0",
                        "c": "-1"
                    },
                    "correctAnswer": "b"
                },
                {
                    "question": "As-tu bien compris les formules ? Pour ln(4&sup2;) on aura :",
                    "answers": {
                        "a": "ln(4)",
                        "b": "ln(4)&sup2;",
                        "c": "2*ln(4)"
                    },
                    "correctAnswer": "c"
                }
            ]
        },
        "2": {
            "src": "./videos/logAndExp_2.mp4",
            "title": "Définition et propriétés d'exponentielle",
            "questions": [
                {
                    "question": "Valeurs de base a connaitre : exp(0)=",
                    "answers": {
                        "a": "1",
                        "b": "0",
                        "c": "-1"
                    },
                    "correctAnswer": "a"
                },
                {
                    "question": "D'après la réciproque on a e<sup>ln(1)</sup>:",
                    "answers": {
                        "a": "0",
                        "b": "1",
                        "c": "e<sup>1</sup>"
                    },
                    "correctAnswer": "b"
                }
            ]
        },
        "3": {
            "src": "./videos/logAndExp_3.mp4",
            "title": "Comparaison entre logarithme népérien et exponentielle",
            "questions": [
                {
                    "question": "Dérivées de exponentielle(x) et logarithme(x) : ",
                    "answers": {
                        "a": "e<sup>x</sup> et 1",
                        "b": "e<sup>1</sup> et 1/x",
                        "c": "e<sup>x</sup> et 1/x"
                    },
                    "correctAnswer": "c"
                },
                {
                    "question": "ln et exp sont ils croissant ou décroissant ?",
                    "answers": {
                        "a": "décroissant",
                        "b": "croissant",
                        "c": "l'un est décroissant et l'autre et croissant"
                    },
                    "correctAnswer": "b"
                }
            ]
        },
        "4": {
            "src": "./videos/logAndExp_4.mp4",
            "title": "Définitions et propriétés de logarithme de base a",
            "questions": [
                {
                    "question": "Trouver la réponse pour ce logarithme : log26(15)=",
                    "answers": {
                        "a": "ln(26)/ln(15)",
                        "b": "ln(15)/ln(26)",
                        "c": "ln(x)/ln(a)"
                    },
                    "correctAnswer": "b"
                },
                {
                    "question": "loga(x) est défini sur :",
                    "answers": {
                        "a": "R",
                        "b": "]-&#8734;;0[",
                        "c": "]0;+&#8734;["
                    },
                    "correctAnswer": "c"
                }
            ]
        },
        "5": {
            "src": "./videos/logAndExp_5.mp4",
            "title": "Définitions et propriétés d'exponentielle de base a",
            "questions": [
                {
                    "question": "Quel est le résultat de 1854<sup>0</sup>",
                    "answers": {
                        "a": "0",
                        "b": "1",
                        "c": "1854"
                    },
                    "correctAnswer": "b"
                },
                {
                    "question": "Quel est le résultat de log7(7<sup>10</sup>)",
                    "answers": {
                        "a": "10",
                        "b": "7",
                        "c": "1"
                    },
                    "correctAnswer": "a"
                }
            ]
        },
        "6": {
            "src": "./videos/logAndExp_6.mp4",
            "title": "Exemples en utlisant les propriétés de logarithme népérien et exponentielle"
        },
        "7": {
            "src": "./videos/logAndExp_7.mp4",
            "title": "Exemples en utlisant les propriétés de logarithme et exponentielle de base a"
        }
    }
}